好驚呢啲a4人

發神經

sor lor

雖然唔咁唔有得笑
但我又攰到無力心機唔有想笑
但睇見你又覺得好笑
又話逼逼逼姐妹來嘛佢又話係逼佢畀人
又油頭雞四圍講講講到係無姑啊嘛

又吾德？

個世界唔是咁簡單

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

見到啲人無自主就火都扯撚埋

waiwaig喇臭閪

(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

屌知唔知乜叫看.門.口.？
屌你老母又問

乜撚野a4人

之後一嘢隊張卡過來 有hku logo
笑到我曉 hku都無撚腦